「乃木坂46」有冇人等緊佢地黎香港開show?

幾時先有呀

冇，香港肯定黃牛成最大贏家

冇人中意？